機械人大戰V有無得用馬沙？有無全裝甲百式改或沙薩比？

有無巴打知，thanks

有都唔方勁

咁即係有定無？

負評完都話吓我知咩事負評呀

無 劇情上馬反係故事開始前已經完左

Thanks 巴打！終於有人答我啦